# Facturalatam | Wordpress | Woocommerce | Plugin Facturación

_Plugin que conecta realiza envios desde los pedidos de woocomerce hacia la API de Facturalatam_

## Comenzando

_Estas instrucciones te permitirán obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local para propósitos de desarrollo y pruebas._


### Pre-requisitos

_Tener una instalación limpia de Wordpress superior a la version 5.0.1 con Woocommerce instalado_


### Instalación

_Desde el panel de administración de Wordpress, ir a Plugins > Añadir nuevo_

_Pulsar sobre el boton superior "Subir plugin"_

_En la siguiente pantalla aparecerá un boton para seleccionar archivo, cargar el plugin, se le solicitará el usuario y clave de Wordpress, una vez ingresado y el proceso exitoso dirigirse al listado de plugins para activarlo_


>Si se le ha enviado una actualización deberá reemplazar el plugin existente


## Funcionalidad

* [Configuraciones previas](https://docs.google.com/document/d/1JqHw1VQKMDwWZvVcvfPEnmL0sWw7DjHyny2PYaXUYdQ/edit?usp=sharing).
* [Manual de usuario](https://docs.google.com/document/d/10VTOgB3YD9a4UXbxpNQpmZJG0LqodtjSLnM5BBu1nNU/edit?usp=sharing)).

## Autor

**Facturalatam** [facturalatam.com](http://facturalatam.com)
